Kaibas Liis Mikson et temma poeg ei maksa temmale 16 Rubl höb ärra, ketti temma temmale Wölgu jänu.
Jaan Mikson ettekutsutud ja se Asja perrast küssitud, ütles wälja et se küll niida om, ent kah et temmal minnewa ajasta wägga puudulik ajasta ja tolle perrast ei woinud Emmale rohkemb maksa kui enneki 2 Rubl höb. ja et Emmal waega woimalik om sellega kannatada.
Sai moistetud: Jaan Mikson peab katte Ajasta seen neid 14 Rubl se om 7 Rubla egga ajasta Emmale ärra maksma.
Se Moistminne sai §772 &amp; 773 kalutud.
Peter Kutzari XXX Jaan Tennosar XXX Josep Koor XXX Jakob Hanson XXX Widrik Harkmann XXX
